想問一下各位有淺近視會唔會戴眼鏡?

想問一下各位有淺近視會唔會戴眼鏡?
我有175度左右
一般上堂睇唔到出面但出街沒問題
各位會唔會戴眼鏡?

我左右眼都75散光75近視
出門口先會戴，一返到屋企就即除

你上堂睇唔到野就配定副上堂用啦